唔撚係要你鞠躬道歉！ 我地要 平反612 ！放學生！嚴懲黑警！

你道歉冇撚用
唔會接受

平反612！
放學生！
嚴懲黑警！

Up

跟本係成個制度問題
唔徹底改革無辦法改善, 睇唔到前路

講到尾都係因為冇雙普選
有普選 你保皇撚有咁多席
特首又點會只同中央負責

依家要逐樣去清算政府

推

push

暴政

脅議會欽點議員
強行通過暴政
把人民聲音置諸門外

依家就係要清算你

六一二不是暴動，
示威者不是暴徒。

對抗暴政者 不能稱為暴徒